Netflix 黑色喜劇 - After Life 後補人生 S2

第二季尋日出咗喇！！！

超級興奮！期待咗好耐！！

又可以睇Ricky Gervais了！

啱啱開始睇
Tony應該想變好了
佢依然會掛住Lisa
但唔會俾悲傷佔據佢嘅全部生活

雖然我見外國啲網站對s2嘅review都好一般
但希望都有s1嘅影子喺到啦
畢竟s1真係好好睇
好sad好fucked up但又好抵死好溫馨
黑色小品加上Ricky Gervais簡直unbeatable

有冇人都鐘意呢套劇？

睇過第一季，短短地又有意思

係吖，每集都係廿幾分鐘
第一季真係好特別！
雖然Tony一副I don’t give a fuck嘅樣
但貫穿成套劇見到佢其實對身邊人好上心
好照顧人哋嘅感受
行屍走肉反而係最有血有肉
當然佢身邊嘅人都係好好又好有愛

睇過第一季有d老套

好鍾意睇呢套
開始第二季，希望keep到水準

好鍾意睇呢套
希望第二季keep到水準

睇完會瘋狂fuckin' hell

第一季好睇少少

岩岩睇左第二季第一集
呢套野有時會令人好沉重

睇完就覺得人生充滿希望

巴打點解覺得老套嘅？
係咪嫌個故事太平凡吖？

我都覺吖！
承接到s1嘅感覺已經好開心

‘Ohh fuck me’

個郵差好撚好笑

沖涼個part忍唔到

我都好鍾意佢！！
佢啲Stand up好到肉
今年Golden Globes佢爆seed主持
完全係睇到呆咗
直線抽擊荷里活班hypocrite
個世界需要更多好似Ricky咁嘅人！！

最尾一幕睇到幾緊張，自己對住個電視叫: 唔好呀！

想請問netflix仲有無呢個男主角既劇或戲？

啊！！我睇到第五集only！
覺得佢為咗護士呷醋都幾cute哈哈

上面有個巴打有寫低佢啲作品
不過唔知Netflix 有冇呢
我淨係見過佢有場’人性’嘅stand up
同埋兩套電影Netflix有
Special Correspondent 同 Life on the road
你喺Netflix 搜尋嗰度打佢個名就應該會搵到

Btw 我都係最近search佢啲作品
先發覺原來佢有做過翻生侏羅館
細個好鍾意呢套series
但之後都完全認唔到佢好搞笑

thanks
即刻加左幾套去我的片單

鍾意佢啲配樂
Hammock fans

S1講佢幫自己move on
S2講佢由幫自己慢慢學識幫其他人
今季每集最後佢睇返Lisa啲片果一分兩鐘真係好sweet但又好心up

一睇片真係個心實一實

成季最有feel就係呢幕